細個住九龍城寨，你問我答

唔係tvb劇

城寨人最垃圾係咪你？

問黎都多餘

我無吸毒

多唔多人噴煙

以前打招呼方式

有無食過入面d魚麵？

有，2.5$

衛生環境係點？
入面有無咩政治組織係好有影響力？

有冇打魚蛋？

弱智都知污糟
多社團人士但係無人話事

撩完鼻屎打

是咪好似bio hazard咁，有d樓梯行行下俾水浸住，再落唔到去？

其實城寨即係而家嘅邊度？

係入面係咪好期待有一日出到黎？

成日行出去打波

...00後？

打風先會

咩事最深刻

好似有泰國嘢？

九龍城而家城寨公園個位

之前中學阿sir話係樂富果邊

識唔識打八極拳

無事

識八卦